Fortnum & Mason首間海外分店抵港

Fortnum & Mason首間海外分店抵港☕️

相信很多Sis都鍾意Fortnum & Mason嘅曲奇同茶包，呢個皇室御用品牌，即將喺尖沙咀K11開3百年來第一間海外分店，店舖分為兩層，一層係餐廳，另一層係售賣茶包、曲奇等皇牌產品！各位皇室準備好了嗎？

地址：K11 MUSEA
開幕日期：九月TBC

一早有pop up啦